1700-2000 星期一至五 左右大局

1700-2000 星期一至五 左右大局

眾新聞總編輯李月華

眾新聞
11 hrs ·
《眾新聞》的受薪團隊只有10人，更多人是無償的貢獻時間和心力。這裡是我們的編輯室，所有籌募得來的資金都會用在做新聞上，請支持我們眾籌。如果你認同我們的理想，請幫忙。方法如下：

1) 到Fringebacker眾籌平台捐款：
2) 寄支票給經營《眾新聞》的「公民記者有限公司」（Civic Journalists Limited) ，地址：九龍長沙灣永康街77號環薈中心1210室。
3) 直接存入「公民記者有限公司」的匯豐銀行戶口：747-027688- 838

Pause
-1:33Unmute
Additional Visual SettingsEnter Fullscreen
10K Views
LikeShow more reactionsCommentShare
Chronological
451 451
90 shares

李慧玲， 桑普

講 United Airlines 單野

講終身年金